請問如何壓縮出入境人口

zip, rar 定arj ?

Guns

拆橋

毒氣掛

.rar

呢個係柒婆9up維穩字眼
真係照字面解壓縮將好多人口迫入一個細嘅入境口岸

意大利完全禁香港航班來往當地，賊婆都話咁係壓縮兩地交流
心諗佢up乜9
人哋係全禁

.zip

Linux

每日幾萬港人往返大陸，遲早一定社區爆發

.zip 應該係呢嗰

壓縮申報
入境人數以單位計算，十人以下團體一律劃為一個單位
以後只報導有幾多單位入境

有諗頭